722包圍元朗警署

我係一個元朗人，今晚元朗既情況大家都見到，班鄉黑周圍打人，仲上埋元朗西鐵站，打999，一直只係回答元朗同事會處理。一個鐘之後先有警察到現場。元朗，天水圍警署更係落左閘。

聽日各位元朗人去元朗警署投訴，唔知有幾多人和應，最好做到包圍警署咁。
例子參考沙田新城市活動。
求指教。

作為一個元朗人，西鐵站差唔多係出去既主要交通工具，呢個地方竟然變得咁危險，好想做啲野。

另外，港鐵去到元朗站更宣傳暫定服務，根住成班白衫衝埋上車打人，見人就打。港鐵必須交代。

推